盤前跌得1%都無，傻淡又出晒嚟打飛機

笑撚死

做淡都係on9仔

Ok 收到
即刻做淡

識玩一定係開市call

樓主股海明燈今鋪最少跌10%

啲死廢淡三月輸撚到依家

精神分裂夠未?
呢次係傻淡的你定狂牛的你?
強烈建議樓主早日清倉拎錢去睇醫生

今晚會唔會好大獲

咪係近牛驚西

fuck...

屌你咪啦

diu你條冚家剷冇貨想燈

突然諗起上年3 4月有幾條友喺美股post乜鳩都話put 仲俾人當神拜

會仲有排跌

話唔定一陣就轉燈千升

一直都係牛軍

跌咁少 一陣就大爆升

升咁多實回返啲啦

似就快回完喎
一陣開市就買盤湧現
大大棍咁掃上去

做淡慘過做雞 做完又冇錢 仲要蝕錢

真 仲要低位先追沽
雙重on9

股票設計原意係升升升
做淡根本就心地唔好
試諗下 股災通常係世上有不幸
淡友就係將自己嘅快樂
建築喺人地嘅痛苦之上

短短幾句已經從經濟學 社會學 心理學角度分析好友對社會嘅重要性
睇黎樓主的牛學已到化境嘅境界

聽人講沽貨好折墮